終於知點解雲加捨得放低阿仙奴

因為有iwobi條垃圾係度